有無人識得一個讀港大電機Year 3 既男仔？

佢個名叫Boboboy
個樣麻麻

依家無人識你呀 人起朵你起朵

垃圾 po

Admin del post plz

You, as an engineer, should not judge things by appearance.

只係識charlie yip同eddy yim

是咪佢啊

好靚仔啊eddy

你地咪鬼再玩我啦